{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/philstay-myeongdong-station-seoul.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "57 명동 호스텔"
    },
    "text": "ソウル市中区明洞2ギル57の13階に位置する57明洞ホステルは、地下鉄4号線明洞駅5番出口から150mです。ホステルは、個別に調節可能なエアコン、ハンガー、薄型テレビ、シャワー、トイレが備わる専用客室を提供しています。コンチネンタルブレックファーストを提供する共用キッチン、インターネット接続付きのコンピューター、ランドリー付きの共用ラウンジもあります。ゲストは屋上テラスでリラックスすることもできます。明洞ショッピング街がホステルのすぐ外に位置しており、アクセスが便利で、新村や弘大エリアはバスで20分以内で行くことができます。 また、ソウル駅まで地下鉄で10分の距離に位置しています。チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。なお、距離は直線距離を基準に表示しており、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "57明洞ホステルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル市中区明洞2ギル57の13階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルはどの駅から近いですか？",
            "answer": "地下鉄4号線明洞駅5番出口から150mです。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "個別に調節可能なエアコン、ハンガー、薄型テレビ、シャワー、トイレが備わる専用客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルには共用キッチンがありますか？",
            "answer": "はい、コンチネンタルブレックファーストを提供する共用キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルにはインターネット接続のコンピューターがありますか？",
            "answer": "はい、インターネット接続付きのコンピューターがあります。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルにはランドリーがありますか？",
            "answer": "はい、ランドリー付きの共用ラウンジもあります。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルの屋上には何がありますか？",
            "answer": "ゲストは屋上テラスでリラックスすることもできます。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルの周辺にはどんなショッピング街がありますか？",
            "answer": "明洞ショッピング街がホステルのすぐ外に位置しています。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルからソウル駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "地下鉄で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 402
    }
}